光明頂19才子已教晒路，大家跟住做啦

正式D send 去英美政府，圖文並茂！

無聽
講咩

+1

有冇summary?

叫英國取消班警察同高官嘅居英權 然後將空咗個d位比bno或有需要嘅人士 陶生話 如果英國認為行政費太貴 陶生願意捐出一年光明頂的薪酬作行政費

Copy from fb

仲有最好凍結埋係英國既物業資產

推

商台一年畀得幾多錢佢

七位數走唔甩

只有咁先有用
好過係咁俾人打

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！（重開 2)

做緊啦，推post啦

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

有冇百萬年薪啊佢

push

電視辯論，唔肯。
同民主派會面，唔肯。
法律界，唔了解法律。全世界只有社工系畢業既佢同中學學歷既李家超識法律。
全世界都誤解，得佢了解條條例。
外國領事，無一個表態支持。
市民和平遊行，無反應。
市民升級行動，就暴動。
學生被打傷，佢譴責個學生。
警察自己人打自己人，佢譴責示威者。

自己個仔，留係英國避世。
THIS IS HONG KONG!
叫大家理性理性 但還有空間理性嗎？

英國肯收
大把香港人肯俾呀

pk 想比正評 手殘禁錯